[細路仔學咩人炒口罩] 網購外科口罩集中討論133

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

而家基本上得返日本Amazon有現貨賣，
所以唔好買太多，到時禁運就真係攬炒一鑊熟。

問呢個得唔得嘅，最少睇曬前2/3個post嘅圖。

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join，夠數就關link。

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。

記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

又話成人台

1001正呀

記住加密啊

超立體
1313:
1980:
2231:
2639:
1700:
3786:

細路仔都要買口罩

咪解密啦 cd rom見到哂 咪益佢地

dllm

1001

都話唔俾得人知

diu又要推

1980翻左大貨

放題

屌你加密啦返大貨啊

頂留返啲1980 俾我呀

fitti 好難呀

又爆

其實呢家個情況係貼唔貼出黎都買唔倒架啦, 講緊係本身已經買左幾千個果D, 好似病態咁, 一有貨一樣會照搶買埋一份
搶倒就係到晒圖 show 實力咁

祝各位成功搶到口罩

根本好多人由十幾個post前跟到而家都夠曬貨，然後block曬資訊新人入唔到黎搵，慢慢變到得番炒狗

有好野益大家
12850 靚口罩

所以咪話D人好似病態咁囉, 買黎為左人冇佢有, 證明自己好叻叻買倒咁

配送成功（信封式邮件在投入信箱时即为完成配送）
係咪等緊入庫?

講緊夠既，預2個月量，1個人咪100個左右，4個人咪400個 淨係得少數人有對防疫係無幫助

今朝先有個巴打以為買咗幾千個口罩好威威，點知俾其他巴打話返佢轉頭，傻仔坐係到幫人撳口罩，人地un un腳等收貨

所以我唔覺得貼出黎有乜問題, 唔知點解呢度D人咁大反應, 根本貼左都唔會買倒

再早d有人落咗一萬個，話50個人分

其實好早期已經係咁
運動時期香港人目標一致都可以感受到人性
一到呢d時候好多都即刻變返哂蝗蟲咁撚自私
又驚人搶哂口罩搞到自己無得買
買到口罩又keep成幾千個唔肯比人驚自己唔夠用
一係明知好多人口罩都無一個仲拎黎哂命話比人知自己幾多十盒
我都幾肯定好多都係黃絲，但呢d時候d支那劣根性出撚哂黎同支那狗無分別而且係不自知

仲要D運費一D都唔平, 計左體積就瀨晒野

問問問問你老味咩自己上網搵Q&A 啦

Buyandship 國際網購轉運（香港）

【將暫停電話熱線 全力處理貨件及網上查詢 】

上星期提及過，我哋喺一星期內已經轉運 15,000 箱共約 750 萬個口罩回

港，而截止現時為止，已轉運約 32,000 箱口罩，粗略估算已轉運約

1,600 萬個口罩返香港。

不足一星期出貨量已超出多於一倍，仲有更多更多貨件等緊倉庫同事處

理，比起 Black Friday 多出好幾倍嘅貨量，即使同事出盡力 OT 處理都

係無可能即時處理得哂。已經落單嘅、用咗我哋地址收件嘅以及到咗倉

庫嘅貨件我哋都會盡力運返嚟，而如果你係仲未落單的話，強烈建議你

再考慮一下，除咗我哋倉庫已超出負荷之外，空運貨量同樣大增，時效

必定比以往長，急用的話請避免於海外選購。

網上查詢數量直上 3,600 個（小編：緊張過睇恆指），人手有限實在未

能即時回覆，再次懇請各位減少提問 Q&A 中已提及嘅問題。同時為集中

人手處理網上查詢，即日起 Buyandship 電話服務熱線亦會暫時停止服

務，敬請各位見諒。另外亦希望大家明白，如若查詢數量減少的話，CS

同事亦可以騰出時間幫手處理已到達香港嘅貨件，大家嘅口罩亦可以更

快到手！小編再次感謝各位支持及體諒。

加密啊屌

想問下amazon 49免運費
有買左兩樣野過49蚊 而家未出貨
而家我想張單其中一樣野想改買其他野可以點先仲可以保住個免運?

唔好話貼唔貼出黎
有d貼假link都好撚賤
成日話咩唔益cd rom
咁加密仲唔夠咩
仲要貼假野出黎比人買
以為自己好撚醒但其實唔知間接害左幾多人

B084CTYQL9

呢個抵啲

加密啦

改返一樣符合免運嘅嘢&買夠49蚊
(應該係)

大貨！快D買

有無邊間集運可以走ups? DHL?
Thanks

屌柒樂郵又唔收貨

呢個咁平嘅

屌咁快就冇晒貨

有BOT呀矇撚

1980 大貨

所以我真係唔覺得上一個post 貼出黎條友有咩問題, 多D人買倒咪仲好
我唔係葡萄班友, 我自己撳左三日買夠晒已經冇再喺度搶, 係唔明班友係度搞乜Q

上連登唔用腦真係死得人

屌你老母
你d問野撚樣真係好撚煩
張烈要求邊個再問on9問題bns就唔送佢貨住!

求link><

講咗好耐爆倉就會hold住喺運輸果邊
唔好再問BNS加重人哋工作量得唔得
人哋已經係facebook官網寫曬

72追到依家一隻罩都無買到過
次次都買唔到 我要怨邊個

有

3

香港人自私都唔係第一日嘅事

表情撚

樂一番用ems定航空件會快啲？

求下比link

唔好用UPS呀
想收空箱咩

呢個係咩速遞公司?

好大隻字wo

罷用

想問可以點？

Amazon自己

有無iris plaza苦主成功收到退款
屌佢仲hold住700蚊

唔該巴打

Buyee 都未退我500幾

一月尾棍波都仲叫易D既, 呢家真係玩法唔同晒

880 B07YTGXYSV
大貨

FC啦

排得來就買哂

拿拿臨叫身邊既it9寫個script啦
mon足24/7咩

咁就仆街

80k

4px或成最大贏家

push

只係見呢度已經好似 iPhone 眼紅 post 咁, 喺到係咁 fake 人

拉拉拉拉

日本ems要幾耐

平時兩日
依家無限期

我用4px冇問題喎，快靚正

賣晒就唔撚行

真

Me

G持4px

老實講新人入嚟真係要 train 下點樣自己揾資料
如果唔係佢哋買咗送到集運之後又會問點解集運唔收貨
依家呢度變咗 BNS 同日森客服...

彈

唉用Tampermonkey mon算
Auto Refresh 要人長期mon實 好晒精神

個條死港女

真啊，成日問點解拒收， 點算

點cancel ect...

買得咁辛苦，用個膠水樽DIY 算啦

日馬出左「Your package was handed off directly.」

是咪即係到左倉集運，簽收左？

有冇人係最近成功收到

我用dimbuy，4px，樂郵，全部冇事

有冇泰國罩苦主

唉 有d事又要mon過
3盒1605就夠

有無轉送japan苦主
琴日全部入哂倉 但一個通知都未有

唔係入倉
係連收都唔收

揀左今日14-16 但係都唔得

慢慢等，我星期六都未入
同埋官網有寫做到邊日既貨

［member]1980大貨到［/member]

人地有寫出黎, 2-3日已經係基本

現在的轉送包裹狀況
2020/2/4 下午 02:30 JST(日本時間)
已登錄 2020/1/31 送達件
集貨作業 2020/1/31 申請件

聽講轉送japan寫用ems 但其實係用順豐

想問下呢個畫面按 F5 價格更新得快嗎? 暫時放唔到入 BUY LATER裡面

寄左對面己經唔係你

你可以google吓"轉送japan 順豐"
順豐都好過ems掛?
ems大塞車

超快適得VFE冇PFE

EMS大塞車
順豐直情係中途擊落

我都係啱啱先知

間間都爆哂，邊有可能一日就更新到呀

點解改咗地址之後 件貨仲係原本嘅地址嘅

有件骨 轉唔到地址 寄咗去bns
bns 琴日收咗件 今日已經出咗庫

【個別包装福袋100枚】フェイスマスク/日本製

tenso 答

由於使用DHL寄送時，
我們需要在您收到包裏貨到倉庫通知信後，
再次來信給我們，屆時，需要測量商品三邊及計算運費等手續，
約需要1週左右的時間，還請您知悉。

hidden boss shining

正 100 枚

佢樂天集運多數寄晒去同一個細地方郵局
由細地方郵局寄去東京國際郵局先排隊上機
我有個樂天seller自己去郵局send ems
果間郵局明顯係無咁多人
遲過樂天集運果間郵局兩日
但已經到左東京國際郵局

樂天果間郵局仲係細郵局

紫色好少出現3日都有貨....,想食吓呢隻.....

冇貨.

應該唔係爆倉

係太多人用

等左7日今日終於收到貨

大家都買夠, 集運討論區

睇到幾想買

原本諗住貴啲會快啲

狗衝

EMS 等到天昏地暗 都未有新消息
上左飛機唔撚知去左邊之後

出到關已經好好

今日好似少左好多貨? 無乜見過上

1313x3,1020x2,2163x1=3.2KG

運費16000yen

呢排成日見呢啲po，有心要搞一係你有貨先123，冇就咪撚搞一陣呃完全世界又話cut左單sor9，班人又唔會幫襯你個page有咩意思

痴撚線⋯⋯⋯⋯

我20盒樂天ems10000羊

邊間

坦克黎 咁貴

2106 女
sundrug 賣1528
入左3盒, 希望無伏

X次元大貨

B0833V7S6S

咁貴
仲諗住第二轉寄DHL

係咪假野

有無諗過棄單
係我就比日本朋友算

佢唔係免費派？扮派？

多謝提供番號

仆街 老人運輸 條友失蹤左

9成呃like呃分享

當做廣告一流

amazon us 買野未見過用 SF

頭先隻2103閃過賣一間野1528
仲平過amazon jp本身

po頭

好少賣咁平

今日襟

冇reschedule過的單
頭先突然出email話送貨
希望順利

話就係免費但係到時先知，一日無人認投有收到都唔知
同大家網購一樣，一日未到手都唔敢話自己有口罩
空歡喜又係多９餘

見到搶完平口罩又食貴價運費心諗做乜鳩

麻煩大家唔好開同入tg group搞小圈子
唔好留telegram留貨
唔好做解密黨 伸手黨
睇清楚bfe vfe pfe既分別先好問盒口罩有無用

訂得多既巴絲都唔好炒價 比d屋企人 朋友 同事
多左既比下老人家 唔係廢老果d
祝大家成功搶到口罩 順利落到黎香港

中招, 入左三套.

記得留返啲比當地人買
夠用就好收手喇

大件定細件野
一開始美國走SF返香港?

省埋省埋最後求求其其貴運費都照運

係

想問呢隻n95係咪無用？
3M Particulate Respirator 8210, N95, Smoke, Dust, Grinding, Sanding, Sawing, Sweeping, 20/Pack

我同朋友都係琴晚入黎搵資料 做左好耐功課先買得到 已經好多謝share資料嘅巴絲打希望各位抗疫成功

有冇黑貓苦主tg，hold左成星期

有冇shipbao？

今日好似好少貨

1966

超快適太貴了
計埋運費隨時成5 6蚊個

咁我都安心啲 我等多一兩日先 thanks

尋日朝1313 delivered
但到依家都未簽收

爆哂倉，無計，唔好打回頭已經夠

buyandship

出咗好多雪櫃

扮派啦
呃like page愈黎愈多
食屎狗黎

間間都爆啦 第一日咩

入哂落wish list , refresh左成個鍾 都好似冇效果咁

可能因為ems去中港澳門會延遲
寄英可能會排快隊

變左3-4日到英
3-4日返香港
Total 8日左右

amazon us 細件落地搵 hk post
大件就搵本地速遞
睇你張圖睇唔到係唔係SF全程托運

123 testing

求CODE#:~(#lny

不過搏唔過啦
等下算

我有一單
28號到郵局
依家都未到東京
屌

我有單30號到左handling office 之後就停左無郁

屌你老母buyippee
成個星期都黎 件野明明你就收左
乜通知都無 個網都未變已入庫
食屎啦你 又貴又天價
依家連我件野死撚左去邊都唔知
問你又驚阻撚住你做野
永世不錄用你間垃圾
你你咁撚慢就咪地人天價啦
諗住比貴d 服務好d 快d到
點撚知你做野衰撚過4px

我28號到
一樣無郁過
我估佢寄晒落同一間handling office
我兩單樂天都係寄去Kawasaki office...
一個post office點食得晒成個樂天集運

B0844TW232

轉完倉冇左到貨日期 有冇人試過

多謝 已入三手

因為細路仔唔買罩#:

好彩有巴打你

11日了,終於有口罩用

我係買 B0844Q374H 感覺上好似好D

B0713N376Q 任買 選擇仲多

吸血鬼dimbuy

對唔住 我笑咗

以前佢要兩三日
依家繁忙時間可能要耐d
我佛系地等待中

gobuyship咁早截單
要等到星期四先運

我29號買 佢rescheduled 到而家都未入bns倉

好擔心

me2....

出去開第個po問好啲
日森第三方運去香港都要時間
未必應到急

呢隻三次元OK?

B01298MVKW

我有天價運費口罩可以放,如果運到來既話

me, 所以我諗緊決定取唔取消
單獨寄算

想問下fedex 黎到香港等派耐唔耐？

我都有

系gmarket買左100個口罩 bns收費重量差唔多4磅系咪正常範圍？

[url][/url]
5000 貴唔貴

炒價好似回落左少少 但都係貴

mk

大貨

快，同dhl差唔多快，今晚上日本機基本上最快聽日中午之後就派得

40盒 實變貨櫃

30 萬円

入咗
準備上車

完咗

fedex 美國黎hk 有無delay?

1980全日放題

超快色? 太貴

医療用マスク

我有幾盒ASTM level 1美國寄fedex 黎，shipping 貴到肉痛

佢係40盒?

紫色何時出現, 愛上咗佢. . .

有呀

點解我仲貴
中size 1609x3 運費 $345

有冇人知呢隻得唔得 爬文見唔到

幾時

不了

冇pfe vfe不了

211 一盒 , 都要 2.1一個, 不過係獨立包裝.
同屈臣網上買 49.9+49運費, 差唔多差 都算正常.

8點幾

呢隻咩料

韓仔野做咩?

kf94, 屌得啦

kf94 對返#1